匯景商場外連儂牆

光復香港時代革命

「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

要話比多Ｄ人知，要做埋文宣圖，催淚彈絕對係致命武器

過期催淚彈，毒性強，爆炸力不穩定，
義士身體嚴重燒傷，
睇完相好恐佈，強烈建議元朗，西環，上環街坊帶小朋友去醫院Check Check先
催淚瓦斯彈的案例也有嚴重的血管損傷，伴有神經損傷（44%）和較高截肢率（17%）

支持巴打帶頭整返個